 왜 팟토는 내고 그래요?
자식들한테 손벌리지 말어. 나 아직 능력있어. 당신 안굶기면 될거 아냐.
큰소리만 치지 말고 벌어와 보든가요.
 벌어오면 될거 아냐? 사람을 뭘로 보고.
뭘해서 벌어요? 설마 장사같은거 할라 그러는거 아니죠? 퇴직금 갖고 장사하다 쫄딱 망한 사람 한둘이 아니랍디다. 퇴직금 절대 건들지 말아요? 건드렸다간,
건드렸다간 뭐?
알잖아요. 그래서 이혼한 사람들도 많답디다.
